「20201031」旺角周圍都係狗

行街見到都唔開胃

Halloween周街鬼

呃下OT